點解無人發明嬰兒滅聲口罩？

起碼搭飛機搭車用得著

結果蝻買得最多

因為已經發明左呢樣

就算有，你覺得啲港媽會買？

應該要有埋成人
俾連登仔帶就最岩

滅聲器都唔係完全冇聲, 更何況啲細路仲嘈過開槍, 點消音呀

咁都唔明

明呀, 所以話樓主根本唔諗洗消細路音, 直接消滅佢地仲有效

好撚蠢

豬黎

會唔會係見到槍都唔知殺咗佢地, 明串緊啲細路仲嘈過開槍咋, 唔好以為呢度係child登就全部都係冇腦細路啦 係要衝出嚟攞優越感

唔係因為child唔child登
而係你真係on9
咁撚自卑仲係度講野我怕你比人笑多兩句就跳樓

真心想搞吓笑唔好笑咪算, 係要有人衝出嚟覺得有人唔明, 連登仔下下都要踩低人攞成就感, 邊個自卑自己諗 畀人笑on9有乜所謂, 但呢啲搞笑po都要嚟爭優越感真心好咩

冇所謂就唔洗打咁多野解釋喇
人地笑你又一定係為成就感既咩
笑個弱智既會唔會覺得自己叻左呀

一開始都係打咗句啫, 係要jer住我咁潛水咪顯得仲柒, 開咗個頭就收唔翻, 見到話我咁都唔明我都事鳩但, 話人豬嗰個唔係想攞優越感係想點 把口咁撚臭想唔起火都難啦